起來甘願做奴隸的人們

快d 出門口返工

國歌法 洗定屎忽

要返工，不了